過去十年aapl升咗10倍，nvda升咗30倍，TQQQ升咗100倍

連登仔：TQQQ唔可以長揸架，供多啲MPF仲好啦

玩左美股5個月，發現一股災即買tqqq唔洗煩

升=大龍市追貨，跌=大特價撈貨，你只係啱咗一半

一年，blue 升8倍，red 升6倍，misty 升10倍。仲駛買股票

GME一個星期升10倍

我都係咁做

但你買得幾多張

TQQQ無跌返轉頭喎

識香港人炒卡，幾百張噴火龍咁去鑑定

1. 市場太細，容納唔到多錢
2. liquidity低，交易成本大
3. 買賣唔係即時，又煩又增加風險
4. 有價未必有市

好想要10倍qqq

其實太多都唔得，反而return會低咗，財不入急門

係咪跌10％就收檔

有無野講？

LM

已all in就算一年升50%已滿足

跌個下唔怕既go on

tqqq係攞嚟月供

有買過TQQQ
不過沽空UXVY仲抵D

All in 左

月供tqqq算

點解tqqq會升左咁多？明明同上一次美股指數高位差唔多，但隻tqqq個價多左2.5倍

識計數就明

咁如果坐得同可以唔理drawdown,點解唔買bitcoin?

judgement問題，你鍾意都可以買bitcoin

Lm

@#$%%^!@

因為怕扔左個HD

我有買架,呢幾日比人震左出黎 十幾萬PROFIT 跌哂落去真係嚇親 而家又冇貨係手

400反手轉入tqqq

同意 所以之前已經溝左1百萬tqqq 均價@70

經濟大師

無理解錯嘅tqqq(x3) 應該同7200(x2) 近似，上落市磨嘅話佢損毀都會幾大，但單邊市就無咩問題，有錯歡迎高手指教

係

巴菲特幾十億幾十億咁買股票

但小本交易幾好播
唔過6位數

ching係咪冇炒過美股

首先Tqqq係槓桿etf. 應該同做三倍孖展既qqq （不過你不會被斬倉）
佢講明追縰daily return. 乘數效應下。上落市會比做三倍孖展回報低。 但單邊市。不論連漸上升或連續下跌。回報都會比三倍孖展好
呢個唔應該叫時間損耗。我會睇成係tradeoff. 因為睇中單邊市係會贏突的
期權果d先叫損耗。響計價公式下無論你中唔中邊。時間值都會減少

柒少陣啦

大神

D毒撚係咁，以為個世界圍住佢轉

有無清買緊？

求買入心得

Bitcoin升咗幾萬倍

咩位入

佢賣去ebay

幾萬蚊搞咁多野做乜

兒登新手股神：AAPL同NVDA廢老股，妹下妹下。

炒過又點

美股都可以細炒囉